家居寛頻sales 入一入來

屋企想轉公司
本身用開HKBN $158 1個月
想搵間平d又高mb既
有意留底tg睇睇plan

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588

樓主你介唔介意留個tg俾我 方便我聯絡番你呀？

唔不介意Email: shtohoi@yahoo.com.hk
有個跟得幾好pccw Sales 可以幫到你

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks